一人一件比人老屈的事

我做私人補習 通常幾個人一班
有時遇着啲pk 學生 上堂唔寫notes 就屈9話我冇教過
真係好L唔開心 但又唔可以鬧佢地

於是我就攞同佢地一齊認真聽書嘅同學寫嘅筆記比啲無賴學生睇 之後佢地個樣係好唔gur

明明我係真絲 次次連登出po都畀人話我有鳩 成日尾我 好唔開心

比猶太人點錯相，差啲翻警局

呢件事藏係我內心近二十年
細個個陣有一晚成家人出去屯門飲
成家好夜先返屋企（九龍）
咁因為太多人同太夜
大家都想快D換衫沖涼訓教
由於間屋唔大
最錫我果個大家姐
就去左廚房換衫
咁我就唔知既
突然聽到膨一聲
咁我驚有人跌親
於是9秒9衝入去睇下咩事
點知我剩係見到著住內衣既佢
之後比佢屌到反艇
佢話已經話晒比全屋人知佢響廚房換衫
點解我都仲要衝入黎
屋企人同佢個個都以為我咸濕
自此之後大家姐好刻意疏遠我
到廿年後同佢關係已經變得好生疏